容祖兒表示已超額完成 預告缺席明年樂壇頒獎禮

其實對佢嚟講都係好事 903女金衛蘭
突發：容祖兒表示已超額完成 預告缺席頒獎禮
新聞連結：

容祖兒：首先又唔覺得連任係必定做嘅事，亦唔係一個健康嘅現象，對大家嚟講都想戥我開心，我都好多謝，但如果樂壇有更好嘅、更值得攞獎嘅，咁佢哋得到獎，我都會好高興。對我嚟講，我條件已經超額完成咗我一生要做嘅嘢，我都隨遇而安去面對工作。

sor 唔小心貼咗兩次

連佢都唔玩 今年tvb個頒獎禮

送禮真係唔知醜 50歲都仲同細嘅搶

一早要啦

應該好多人都以為冇呢日

Kay唔玩，佢都跟住唔玩

聽住先 陣間到頒獎禮之前又話咩要支持下香港樂壇又去掃獎

我真係唔多信雞容會唔出席頒獎禮

送禮都好似兩年無玩啦

講真又好難怪佢，十個有九個女歌星都係結婚生仔先退出，謝安琪楊千嬅陳慧琳都係咁，佢係慘啲既

香港女歌手想上位就要靠劉浩龍

今年玩翻喇 年尾903如果唔玩鳩佢男金穩袋

其實唔關事 06年係陳慧琳玩頒獎禮嘅最後一年 好記得嗰年佢坐咗成晚金曲獎都冇 得個亞太豬肉 人瑞嗰陣咁啱轉會 全晚陪坐

HANA，JW，泳兒
再唔係就欣宜同吳若希

如果容祖兒唔拎麻煩取消咗最女佢,唔想見到某啲二打六拎完影衰晒前面拎過嘅人

霸左咁多年獎，而家先識退

姐係佢參加的話，d 更好、更值得攞獎既會拎唔到？

咁事實嚟
你睇eason上年得一首四季都橫掃頒獎禮
就知香港頒獎禮根本唔係睇值唔值

兒歌

信佢一成雙目失明啦

之前都講過類似說話
最後咪又係老是常出現

冇比佢更值得拎既人丫嘛

佢上馬都係大局為重啫

香港頒獎禮要講邊間公司
得啖笑

去又嘈唔去又嘈

夾過春卷仲點用
你埋單呀？

有得生你估佢唔想生呀

醫學+生物學討論
到底仲用唔用到

再參加都無意思
香港根本無一個女歌手唱得過佢
除左GEM，可惜已經回歸蝗國

903今年捧緊Gin Lee同衛蘭既

TVB嗰邊就

GEM乞人憎啫，你都唔好拎個音痴同佢比

Btw春卷最多都係唱唔啱音
其他歌手唔睇字幕連佢唱緊咩都唔知

容祖兒音痴？

每年一到頒獎禮，個個都走晒出黎話：終於有個唱得，抵佢紅足咁耐

好事黎

重點係， 乜香港啲頒獎禮真係值得攞咩？
認受性又低， 每日機構都辦一個， 有咩咁值得爭， 你話成個香港搞一個好似電影金象獎咁都叫有啲代表性呀， 而家好似輪米咁

講真 之前903 eason同佢出黎既對比真係太大
唔到你唔服佢

可能佢自己都真係唔想攞
但公司迫佢拎

下年最受歡迎女歌星-鄭欣宜

都破左紀錄喇

佢公司阻左幾多個女藝人上位

講就話好唔在意咁
全世界都知佢同佢間公司幾緊張d廢獎
真係唔出席？睇下年尾點

容祖兒表現最好係事實黎既
阿GEM把聲係夠勁但係太失控

不過真係好唔鍾意佢地

唉 咁就仆街

好耐無聽佢d歌
我仲停留緊習慣失戀

容祖兒連品味都好唔得喎
呢幾年坐正天后位可以揀自己想做嘅音樂都無幾多首好聽

嗰陣網吧D人播歌都係佢, 陳奕迅, 楊千嬅

上年903已經係啦

呃鬼咩
佢有年又係話自己未必出席
最後全部有佢份出現
佢唔想去
佢公司都逼佢去啦

人地要守業呀
佢公司唔霸獎既話
女歌手既選擇會多好多

係喇係喇，知你威喇

其實真係
痴住個馮翰銘d歌真係好難聽
不過佢食老本都夠 咁多高汁舊歌

JPOP 同side track concert其實應係夠力推佢上最後一次最女

早五年退都叫做遲啦

佢肯走未 Kay好過佢n倍但年年女歌神都俾佢

躝啦

真
台灣做到每個領域都有一個
金曲 金馬
香港就得啲豬肉

on9 大把女歌手有潛質過佢啦
唔係羊獸幫佢拔哂d青苗十年前佢就無獎拎啦

欣宜女一不是夢

0負評

前幾年eason一首"任我街"就橫掃，都算
條友上台唱果時完全唔記得歌詞，最後仲要拎手機睇稿唱

我真係睇到火都黎，咁唔尊重就咪鬼去la

利申，中學果時係佢歌迷，而家不了

電視有金鐘獎

kay其實除左揀歌好過joey之外
有咩好過joey

仆佢個街cctvb真係有可能夠膽頒俾個肥閪

談吐同個樣
歌手係一個package唔係唱歌機器

黑人問號???
你講外表?

歌手最重要唔係唱歌咩

話春卷差都算
都唔洗話kay好過佢掛
聽佢唱live真係慘不忍睹

利申我鍾意容祖兒
但我覺得06年最女應該俾HOCC
14俾謝安琪
（08年係人瑞搶咗謝安琪個最女

作為fans都支持佢唔再拎獎
如果無獎都出席支持後輩就更加有天后風範
而家既佢根本唔需要靠香港d垃圾獎去得到其他人肯定，只要佢到出歌就一定有獎既， 有咩意思姐

佢爆肺前都幾好既

Kay事實係好過佢喎

又比阿kay騎劫
撐kay個班為撐而撐
竟然可以講得出好聽過joey

08俾謝安琪或者容祖兒，都合理過楊千嬅

人瑞轉完去黎生到即刻收晒皮

我又唔覺喎
馮翰銘幫佢做果隻碟係佢近年最高質
佢難聽嘅歌都唔係馮翰銘隻碟度

唔好走呀

唔撚想睇欣宜呀!!!

終於收皮

艾辛真係唔去先算啦，呢啲說話講過好多次
依家無人同佢爭無癮咪話退囉
08,12,14年kay啲歌一定好過佢，佢咪又係死霸爛霸

今年有咩歌好聽
3am算唔算係多人聽
諗諗下除左長相廝守之後 無乜歌係hit

我只係知道肥Y係咁Hea佢 啲詞垃圾到喊

春卷自己問心啦
呢幾年出過咩好歌 一首都冇
次次都係年尾死谷難谷係度霸獎

J Pop都ok嘅
但咩雙子座真係垃圾到狗也不屌
曲詞編都娘到喊

事實上佢未爆肺之前live係好穩

3am算

楊千樺仲有冇玩？

我冇話佢唔好聽，即使爆肺之後都唔差
不嬲係唔錯，而我都有聽佢d歌
只不過冇可能到joey既程度
joey唱功已上神枱，有人屌我都咁話
利申：冇聽joey而家d歌

Kary有無潛力？

環球都捧Gin Lee啦

果年人瑞音樂上最頹廢(入左amusic果三隻碟 )
但格硬塞個獎比人瑞
佢自己都應該好無奈

最垃圾一定係肥Y幫手果堆

果隻碟其實肥Y填得幾好喎
小日子、天窗、另眼相看

垃圾係天然呆、gotta get high
我幾鍾意我好得閒首曲，但詞都係令人咋舌

成日話joey霸獎
但事實上係無人夠佢撼
就講今年如果佢唔爭 可以俾邊個？
根本無人夠料拎
一陣俾jw/欣宜 真係無眼睇

今年衛蘭 Gin Lee
之前就Kay Ivana Fiona

呢啲算係冇咁多反對聲音掛

唔係話Joey唔值得拎獎，而係佢唔值果幾年都仲比緊佢先會比人屌 依幾年求其出幾首歌就比獎，上隻Jpop其實0 hit歌，最hit最好聽反而係新貴

呢個啱，始終gin lee 果啲未有一啲好似當年少女的祈禱 (人瑞) 我的驕傲 (joey) 叮噹(sammi)果啲咁紅嘅破處最女作品
04應該係千嬅 06應該係cc 08 14應該係kay，但其他年份呢？ 唔係雞蓉霸，而係根本無人爭到
903 14都比千嬅做女金
sammi肯出歌肯爭一定贏到
唔係有人霸，而係無人有佢地幾個嘅能力坐到最女呢個位
如果跟反jy嘅邏輯，903千嬅攞左咁多最女，一樣令到gigi hocc kay jy少左好多機會

更何況，903幫環球，無線幫英皇星夢，加埋版稅單野，依家樂壇根本無一個有公信力嘅頒獎典禮，攞到獎唔代表乜野，你望下上年連陳展鵬胡定欣都有獎，eason一首歌就至尊，就知到底頒獎典禮已經變質

但係，用林峰做例子，當年古生陳生唔玩，tvb格硬比最男佢，名不正言不順，只係害死佢，同樣地，今年如果jy唔玩，女金一個衛蘭jw，最女一個吳若希鄭欣宜，大家會服咩？

07年應該Janice
08Kay
09-10 Kay/Joey
11 Kay
12 空缺
13 Joey
14 Kay/楊千嬅
15 諗唔到，但羅生門好hit，所以Kay
16 Gin Lee

咁就perfect

其實真心覺得淫kay俾大家吹大左
唱功又唔係特別勁
做得歌手基本唔走音係最低標準
佢仲要成日唔穩定
仲有樣同身材 真係大把女正過佢
當然你話佢有淫feel好正我就唔評論
但整體計真係高估曬

樂壇關愛一代正式收皮

唔穩係爆完肺之後既事
之後一路都上唔番最癲果陣
即係我貼果條片
唱功唔係特別勁呢樣就

民主女神呀嘛

你唔好以為改個名就以為真係人地老公啦
要數香港唱功勁既女歌手點數都數唔到淫kay

唔講好唔好聽既主觀野 純講功力
joey / gem / 林億蓮 / 彭羚 / 關心研 / 林欣彤 / 梅姐

如果以上唱功一線
淫kay唱功頂盡咪二線

布榖鳥大反擊我都連膠都唔想派俾呢首

覺得Kay好似千嬅咁，計唱功唔算top但有個人魅力/觀眾緣好，所以都上到一線

14年一定唔係人瑞啦 全年派得三首

計唱功kay一定唔係二線

但有兩首都高質

一開始有留意 色惑嚇走咗我
btw 第二年首最好的債

色惑

留名睇佢年尾又死返出嚟話幫公司囉幫成個團隊講乜乜柒柒

唔明點解肯定joey就要反kay
肯定kay就要反joey

不過都好 其實有d掛住以前joey fans同kay fans既口水大戰 而家無哂

08-10果段時間最癲

09年Kay真係好慘 其實09年女金計Ap係薛凱琪 正路如果要換係Kay 因為Kay Ap排第二 點知都係俾Joey 可能因為入行十週年 btw 好記得叮叮車同嗰年至尊歌同AP但十大不入

果年連埋hocc4個播到差唔夠十次
根本任佢頒

叮叮車19ap冠軍

btw08年女金唔可以怪 Kay拎自己個女金同Joey換至尊碟

好想祖再同王雙駿造d快歌出嚟

點解男歌手果邊eason就得先
04年千嬅都同時拎啦

佢地上一首快歌已經係 加大力度

頒獎禮係比該年作品，唔係比唱功呀

比唱功去聽強國好聲音啦

比人換左2次
明明08in motion 同13小日子應該係至尊碟
by the way，fi其實值得一個女金

小日子嗰次狗零衫仆街啦 特登早開早收趕嚟 聲都沙埋結果換咗俾陳奕迅

2009或2012年應該值既

btw 我覺得連詩雅2014或2015應該值三甲

13小日子全世界都諗住係佢
點知

又或者係Joey棄至尊碟，保女金

J-Pop冇咗無人知道雙子座會好好多

無人知道雙子座>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>gotta get high

係推新貴/玩家都唔推首廢鳩雙子座啦係咪啊

如果要Joey唔參加先攞到最女 其實咁樣有乜意思呢? 個個上晒神枱之後都唔玩 啲頒獎禮只會更低質
而且除左女歌手仲有歌曲獎架嘛 如果你啲歌係做得好係hit嘅一樣有獎攞 點解要迫人退落黎

容祖兒依家退唔退都WFC啦講真
早5年前退都仲叫好啲
家下叱咤獎含家量真係低到咪係得聽開港樂班歌迷會留意
今年話就話Janice大戰gin lee
但之前等緊上位拎女金班女歌手都頹曬，個個都hea玩頒獎禮就算
邊有十年前咁成年派曬歌爭獎
Kay Ivana Janice Fiona 全部無拎過女金真係慘撚到

唔明點解你地仲睇香港所謂頒獎禮
已經講左好耐
香港頒獎禮只係傳媒同唱片公司搞既一場商業show
根本無音樂性可言，攞唔攞獎係睇有無唱片公司支持你
睇下鄰近地區，遠既唔講，就講台灣
人地有金曲獎，金音獎，一個主流，一個獨立
由籌備到制作，都係由政府文化部主理
成班評審用半年時間聽晒所有參賽作品
講求既係音樂性，創新性，唔係你賣左幾多隻碟，hitrate幾多，fans幾多
所以你見到係香港無人理既盧凱彤，雞蛋蒸肉餅可以有提名，仲攞埋獎
所以相比之下香港既所謂頒獎禮真係得啖笑

你啱呀
你估個個都好似梅姐班老前輩咁識退落黎咩
天后嘅風範你估個個有架？
為左自己同唱片公司一己利益，做樂壇霸權阻住地球轉
啲獎係跟歌曲質素定有其他商業因素黎頒，大家心照啦

容天后班fans仲拎住啲廢獎打飛機就知咩事啦
其他女歌手fans一早都唔撚希罕啲垃圾獎，反正點都係頒俾同一條友

關天后風範咩事
如果佢係無料到 啲歌係唔掂 人氣係唔掂 啲台都夾硬比個獎佢就話唔好啫 而家大家都係咁爭 有乜問題?

同埋咩叫樂壇霸權先 即係拎左幾次就代表個歌手好勁 勁到唔應該再玩? 咁個頒獎禮咪變到無晒競爭性

如果你講到啲獎只係商業因素 咁佢退唔退更加無所謂啦

成日屌鳩佢年年攞 大佬 有邊個比佢更值得攞?
你講其他名出嚟都笑死人啦

其實早在10年前就要咁做

雖然遲，總好過唔做

拿岩岩又有一個

玩家勁正

雖然呢幾年佢主力係強國R撈
不過都唔多信 “樂壇慈僖” 真係會唔攞奬

其實派三首拎女金真係好造馬feel
當然佢果兩首拎冠軍係值既

一首歌hit唔hit只係睇唱片公司肯俾幾多錢電台電視各大channel日播夜播
難聽講句香港人大部份都無欣賞能力，人地播乜佢就聽乜

睇電視嘅人點都多過聽電台，雖然tvb節目質素係差，始終佢都係有影響力，依家搞到連蛋都無乜派歌上無線，有好多歌唔刻意上網搵係唔會識

其實梅姐28歲就退出左頒獎禮，joey今年37

T_B頒獎禮好耐之前已經好黑暗 最經典就係千千闕歌輸俾夕陽之歌